一人一個外國歌手/band嘅on9中文譯名

我先
Eminem = 阿姆

應該叫M勿M？

魔力紅

有啲人讀eminem
官方就讀eminem
我就讀開eminem

真 紅乜9

樓主個名
Coldplay 酷玩

不論死活合唱團 (Dead or Alive)

我覺得揾個譯得好嘅難好多

蝗国譯名仲on9

Katy Perry 係水果姐

Lady Gaga 女神嘎嘎

般奴火星

ONE DIRECTION 一世代

Britney Spears 小甜甜布蘭妮
Big Sean 大尚恩

頂啲咩姐啊哥啊蝗味出曬黎

諗起仲有個:
5 seconds of summer = 到暑五秒

好似官方譯酷玩樂團
btw佢地啲歌好正

怪奇比莉

小甜甜笑撚死

black eyed peas 黑眼豆豆

豆豆

Fergie 菲姬

酷娃恰莉
比基尼殺戮
不要懷疑
海慕樂團
小孩安迪
芙蘿倫絲機進份子
狂野夏洛特

邦喬飛
接吻樂團
年輕歲月合唱團
灰姑娘樂團
窮街樂隊

水果姐嗰啲係花名姐都唔算係譯名嘅
Btw 佢哋係叫lady gaga做老鱉

紅髮艾德
蕾哈娜（明明個H唔發音）

我覺得佢食字食得好搞笑

凍玩

（我好似一次過留太多comment添）

Green day 年輕歲月

老煙鎗

其實香港好少會譯band名，通常直接用原文，係大陸先鍾意整啲on9譯名

馬莉蓮曼森
我屌佢老母5次

台灣都好興，不過都

雙人組

wanna one 想要一

maroon好似係一種暗紅色

北極潑猴
殺手樂團

Youtube出嚟嗰個Madilyn Bailey
乜撚野麥姐
佢自己都放埋個名係bio
Cheap哂

ozzy osbourne = 痾屎痾四磅

好多band d中譯名都好撚on9
會譯做XXX合唱團
eg pantera ->潘特拉合唱團
Oasis ->綠洲合唱團
Eagles ->老鷹合唱團

我成日唔明GEM點樣譯到變鄧紫棋

蝗語譯先好笑
瑪咪咪-mariah carey
錢妞-ke$ha
A妹-ariana grande
日日婆-rihanna

Pantera明明係豹嘅西班牙文

一定係手槍與紅玫瑰

其實譯名好on9，專比啲英文廢人讀，學多幾粒字會死咁

中文名同英文名好似冇關系架，GEM好似係代表getting everybody move
好多年前聽佢解釋過

笑死

coldplay變coolplay

米高學搖滾
接招合唱團

呢啲係支那坊間自己起嘅花名
反而覺得啲名的確無咩美感 但係好有創意喎
我記得佢哋叫call me by your name男主做甜茶 本人都認證咗係好名
Btw支那人起韓團啲花名都好有趣

B.B. King
雙B王

迪斯可癟三Panic! At The Disco

點解冇人講doja cat 蜜桃貓朵佳

皇后合唱團
仲要人哋明明係女皇唔係皇后

佢哋叫Justin Bieber做丁日 幾好笑

老媽的槍桿子 Mamas Gun

杜娃黎波 個名好娘

滑結樂團
金屬製品

John mayer - 囧妹

slayer -> 超級殺手合唱團

都唔明合乜撚野唱

前面直行岩唔岩聽

Nicki Minaj=麻辣雞

Keane -> 基音樂團

Tove Lo=陀螺姐

Imagine Dragons 夢龍樂隊 謎幻樂團

Imagine Dragons 正

呢個真心痴撚線

我的另類羅曼史
5次方樂團

打倒男孩

黯黑史詩